[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

水警
水警東分區基地
西貢對面海華容路1號 3661 1718 2194 4542
水警南分區基地
香港香港仔深灣道28號 3661 1724 2553 7165
水警西分區基地
新界青山公路16 咪半 3661 1726 2452 2759
水警北分區基地
馬料水水警基地 3661 1722 2602 7353
長洲分區警署
長洲警署徑4號 3661 1712 2986 9057
南丫警崗
榕樹灣廣場路 20 號 3661 1714 2982 1824
索罟灣警崗
南丫島索罟灣第二街 3661 1736 2982 8403
坪洲警崗
坪洲永安橫街2C 3661 1716 2983 1146
水警海港基地
香港東區西灣河大康街西灣河東翼碼頭 3661 1720 2884 9242

警察宿舍
西區員佐級已婚警察宿舍
德輔道西280號

奧卑利街已婚警察宿舍
些利街16號

柴灣已婚警察宿舍
翠灣街18號

秀茂坪紀律部隊宿舍
和康徑

上水已婚警察宿舍
保榮路5號

屯門湖康警察宿舍
湖康街8號

青衣已婚警察宿舍
青衣鄉事會路15號

元朗已婚警察宿舍
元朗教育路150號

警察學院已婚警察宿舍
黃竹坑警校道

豐盛街紀律部隊宿舍
牛池灣豐盛街55號

順利紀律部隊宿舍
觀塘利安道32號

何文田山道23號警察督察宿舍
何文田山道23號

西九龍紀律部隊宿舍
福利街22號

芬園已婚警察宿舍
粉嶺馬會道

上水紀律部隊宿舍
上水保榮路9號

葵蓉苑第1、2座
葵涌石頭街8號

葵馥苑警察宿舍(安葵閣,樂葵閣)
葵青區葵涌大窩口道88號

荔景紀律部隊宿舍
荔景荔枝嶺道18號

銀禧花園警察宿舍
樂景街2-18號

德福花園R,S,T座
九龍灣偉業街33號

高翔苑警察宿舍(高飛閣)
油塘高超道32號

油美苑警察宿舍(灝美閣)
鯉魚門道

海濱花園警察宿舍第20、21及22座的低層A、B、G及H室
荃灣市地段第303號餘段

綠楊新村M座全幢
新界荃灣蕙荃路22-66號

屯門美樂花園第2、5、6座
屯門湖翠路2號

牛池灣威豪花園第1座A、B單位、第2座B單位
永定道2號

柴灣杏花村第36、37座
盛泰道100號

鰂魚涌康怡花園Q座
康山康安街4號

黃埔花園十期綠榕苑2座 (待更新)
黃埔花園環海街

海怡半島第一期1座 Flat E-H 3/F, 2座 Flat C-H 3/F, 3座 Flat H 3/F-10/F, 4座 Flat E-H 3/F, 5座 Flat E-H 3/F, 6座 Flat E, 3/F
香港南區海怡路

嘉湖山莊,景湖居1至5座,1至5樓
天水圍天龍 路2號

黃大仙紀律部隊宿舍
竹園沙田坳道10號

銀禧花園3座
火炭樂景街2-18號

警署
港島
中區警察服務中心
香港中環皇后大道中149號地下 3661 1602 2543 9612
中區警署
香港上環中港道2號 3661 1600 2975 4392
山頂分區警署
香港山頂道92號 3661 1604
2849 5652
西區分區警署
香港德輔道西280號 3661 1618 2858 9065
香港仔分區警署
香港黃竹坑道4號 3661 1614 2552 9216
赤柱分區警署
香港赤柱赤柱村道77號 3661 1616 2813 6480
灣仔分區警署
香港灣仔軍器廠街1號 3661 1612 2511 8731
跑馬地分區警署
香港跑馬地成和道60號 3661 1610 2575 8051
北角分區警署
香港渣華道343號 3661 1608 2562 5546
筲箕灣報案中心
香港筲箕灣道28號 3661 1620 2234 9860
柴灣分區警署
香港柴灣樂民道6號 3661 1606 2556 3406
港島交通部
香港筲箕灣道28號 3661 1620 2234 9860

東九龍
黃大仙分區警署
九龍黃大仙沙田坳道2號 3661 1632
2752 9405
慈雲山報案中心
九龍慈雲山道151號 3661 1634 2351 9064
西貢分區警署
九龍西貢普通道1號 3661 1630 2791 5129
觀塘分區警署
九龍觀塘鯉魚門道9號 3661 1622 2348 0700
將軍澳分區警署
九龍將軍澳寶琳北路110號 3661 1624 2706 1332
秀茂坪分區警署
九龍康寧道200號 3661 1628 2790 7017
牛頭角分區警署
九龍牛頭角兆業街1號 3661 1626 2750 0642
啟德郵輪碼頭警察報案中心
九龍承豐道33號?德郵輪碼頭2樓 3661 1796 2572 2502
東九龍交通部
九龍牛頭角兆業街2號

西九龍
尖沙咀分區警署
九龍彌敦道213號 3661 1650
2369 0793
油麻地分區警署
九龍油麻地廣東道627號 3661 1652 2332 8500
深水埗警署分區警署
九龍欽州街37號A 3661 1646 2958 1430
長沙灣分區警署
九龍荔枝角道880號 3661 1644 2742 7046
石硤尾報案中心
九龍大坑西街50號 3661 1648 2788 3830
旺角區警署
九龍太子道西142號 3661 1642 2789 2123
九龍城分區警署
九龍亞皆老街202號 3661 1640 2762 9789
紅磡分區警署
九龍公主道99號 3661 1638 2624 5367
西九龍交通部
九龍紅磡衛環里8號 3661 1654 2789 3761

新界南
葵涌分區警署
新界葵涌葵涌道999號 3661 1690 2410 0013
青衣分區警署
新界青衣島青衣鄉事會路13號 3661 1692 2449 0351
荃灣區警署
新界荃灣荃景圍23- 27號 3661 1708 2405 3687
沙田分區警署
新界沙田禾輋街1號 3661 1702 2601 2176
田心分區警署
新界沙田顯徑街2號 3661 1706 2601 5841
小瀝源報案中心
新界沙田小瀝源源順圍25 - 27號 3661 1704 2646 1458
馬鞍山分區警署
沙田馬鞍山道200號 3661 1700 2640 1904
大嶼山北分區警署
大嶼山順東路1號 3661 1694 2988 1822
大嶼山南(梅窩) 分區警署
大嶼山梅窩虎崗山1號 3661 1696 2984 1538
竹篙灣警崗 朗欣路竹篙灣警察警崗
2983 6505 2983 6530
機場區警署
赤鱲角航膳西路8號 3661 2000 2769 4809
新界南交通部
新界荃灣城門道8號新界南總區警察總部地下 3661 1710 2415 4705

新界北
大埔分區警署
新界大埔安埔里4號 3661 1674 2144 1271
上水分區警署
粉嶺沙頭角公路龍躍頭段8號 3661 1672 2676 7569
屯門分區警署
新界屯門杯渡路100號 3661 1670 2456 4105
青山分區警署
新界屯門湖安街12號 3661 1668 2457 9507
元朗分區警署
新界元朗青山道246號 3661 1680 2443 0590
天水圍分區警署
新界天水圍天耀路11號 3661 1678 2446 6547
深圳灣管制站報案中心
深圳灣口岸港方口岸區旅檢大樓地下 3661 1682 3549 6205
八鄉分區警署
新界八鄉錦田大馬路 3661 1676 2488 0328
羅湖管制站報案中心
羅湖火車站大樓警崗 3661 1656 2673 8203
沙頭角分區警署
新界沙頭角沙頭角道石涌凹 3661 1664 2659 2339
落馬洲分區警署
新界元朗落馬洲落馬洲路100號 3661 1658 2482 4808
落馬洲支線管制站報案中心
新界落馬洲邊界道路落馬洲站大樓第一層 3661 1662 3404 6055
落馬洲管制站報案中心
落馬洲邊境管制站 3661 1660 2674 7798
打鼓嶺分區警署
新界打鼓嶺坪輋路 3661 1666 2659 8501
文錦渡管制站報案中心
新界文錦渡路文錦渡管制站地下 3661 1686 2652 5829
新界北交通部
新界粉嶺沙頭角道粉嶺回旋處 3661 1684 2669 1370

地圖:

香港特別行政區政府及有關機構電話簿
香港警務處:

大角咀都有間記錄部隊宿舍

西九龍紀律部隊宿舍?

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

推

接返工喇喂

十一